支聯會Plan B：八人一組入維園

全文

支聯會Plan B：八人一組入維園

港版國安法殺到，支聯會連續舉辦30年的六四集會恐遭中共打壓。資料圖片

【本報訊】支聯會每年六四前的周日會舉行平反六四遊行，但今年遭警方以防疫為名反對，支聯會昨改以遍地開花策略，在全港各區設立街站，呼籲市民平反六四。雖然警方仍未批准六四燭光悼念集會，加上港版國安法殺到，但支聯會主席李卓人表明，即使集會不獲批，支聯會仍會擺街站及入維園點起燭光，市民可於全港遍地開花，點起燭光悼念。

。。。。。。。。。。。

支聯會昨在全港各區設立逾50個街站，呼籲港人及身在外地的港人以遍地開花方式悼念六四。李卓人指，雖然警方未正式禁止今年六四集會，但觀乎警方態度，批准的可能性很低，到時支聯會會以Plan B悼念，包括六四當晚在維園擺街站及派發蠟燭，晚上7時步入維園舉起燭光，成員會以八人一組分批進入維園，8時9分默哀。

。。。。。。。。。。。。。

李卓人又稱，即使市民無法親身到維園悼念，可在六四當晚8時以手機燭光參與，並在8時9分默哀一分鐘，或將有關六四的相片、感受以hashtag「#6431」放上社交平台如facebook、Twitter、Instagram等，以自己的方式悼念。
美國務院辦網上悼念

相關新聞：支聯會「結束一黨專政」嗌到最後 鄒幸彤：不在乎變地下組織

。。。。。。。。。。。。

早前全國人大通過訂立港版國安法，李卓人指支聯會叫「結束一黨專政」口號多年，日後仍會堅持有關綱領，也會舉辦六四燭光集會，「今年支聯會唔會亦唔能夠放棄（綱領），我哋會堅持到底」。

。。。。。。。。。。。。

美國國務院民主人權與勞工局東亞辦公室負責中國事務官員博．米勒（Beau Miller）宣佈，國務院6月3日（香港時間6月4日）會舉辦網上燭光晚會悼念六四死難者，參與者可錄製15至30秒、手拿蠟燭的影片，簡述如何受到天安門示威者鼓舞及為爭取自由奮鬥，並以「#TiananmenVigil」為標籤，將內容上載到個人社交媒體，可在Twitter轉推國務院「@StateDept」和「@StateDRL」。

■記者何嘉瑤

最緊要課金

無言

咪撚on9

直接搞 理撚得佢

佢玩大規模鎮壓，拘捕
就第二日全世界頭版 港版64

之前唔去
今年會去 如果聚到人 就更好

最緊要人唔到禮到

入錢入錢入錢

仲跟規矩
就算得一個人都罰2000

成日講比人聽戰術係點...咁多年都唔識

要紀念係64姐.
唔一定要係6月4號紀念.
點解要咁古板......
你6月5號都一樣可以紀念.

BTW 幾時民陣係6月搞返個遊行.
我相信和理非谷住谷住幾個月真係再破百萬人.

今年唔係美國佬搞直播咩，我諗住返屋企電子拜山喎認真

佢地既目標係大中華真心膠。

1個人都拉你非法集結嫁啦

笑撚死

八人一組入錢

「拉多一個人過嚟, 夠9個人, 告得599G！」

又唔係未試過！

我都一定到

自己帶蠟燭打火機

想全世界忘記呢件事 ？

難

根本係現場, 連爭辯既空間都無, 就即時食椒

仲講乜嘢8人一組

去撚左先算
最多到時圍住維園行，有種放TG趕人

好撚柒啊屌你老母 執柒左佢啦

今年玩法就梗係迫到佢放TG

on9左幾多十年都無變既化石

琴日喺日本城已經買咗個 煤氣爐嘅打火機

政府分分鐘限聚至7.1之後
反正呢2日又爆2單本土CASES
大把借口

等你成個6月+七一都無得遊行

日本城好多蠟燭賣 買個玻璃杯裝住佢，
六四嗰晚用

2020年啦 支那會仲有市場？ 仲建設民主支那？